有冇元朗jj想做酒吧

請樓面，
有bartender大家都可以交流下cocktail, 最近其實玩乜野多， 茶cocktail好似玩到悶

係咪好多女食

話唔定係gay吧，所以先要搵JJ做

答你唔到， 未摸熟元朗區， 眼見都仲有d史前mk

你係到做都唔知？

竟然仲有MK

屌你我返左幾日鳩知咁多野咩

叫我播返以前d mk歌痴撚線， 我堅持繼續edm,..

元朗國個名唔係流既

我聽到都呆左， 因為我比人空降入去， 撥亂反正, 不過間唔時都有d妹妹仔唔錯，暫時未見過d鄉黑， 可能唔近個邊， 不過d史前mk真係冇撚得頂。。。

巴打 我有興趣想了解一下

@Lmf2018 有興趣了解下

朗屏

想搵份工同學野

撥亂反正先， 未搞返好d cocktail

Bar Pacific?

no派米pac